[
    {
        "randomId": 81
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    }
]